{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1013710",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 보보스_1"
    },
    "text": "BOBOSホテルは韓国語案内に対応でき、計46室の客室を保有しています。 宿泊施設には洗濯機と乾燥機があり、洗剤も提供されています。 また、キッチンを利用でき、IH調理器と冷蔵庫、10人用の食卓があります。 プロアントでアメリカーノとポップコーン、1級ミネラルウォーターを提供します。 電子レンジも利用でき、駐車場は46個の客室に収容でき、バレットパーキングサービスも提供しています。 長期および短期宿泊が可能であり、レビューによるとコストパフォーマンスの良い宿に数えられるほど清潔で静かで親切なサービスを提供しているそうです。 ただコンビニが遠くにあって不便かもしれないという点が残念です。 宿は古い建物ですが、フロントは親切で客室の大きさは十分で旅行者におすすめです。 安価で頻繁にご利用いただけますが、Pressの弱い水圧や清掃状態や駐車料金の追加、タオル不足が残念な点を残します。 しかし、システム化されたバーベキューや家族連れの宿泊可能性を高く評価するレビューもあります。 秋が最適な季節と評価され、Wi-Fiとマッサージチェアも提供され、全客室には駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計46室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには洗濯機と乾燥機があり、キッチンも利用できます。また、IH調理器と冷蔵庫、10人用の食卓も備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランではアメリカーノ、ポップコーン、1級ミネラルウォーターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があり、46個の客室に収容できます。また、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用は長期と短期の両方可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの利用は長期と短期の両方が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴やサービスはどのような評価がありますか？",
            "answer": "レビューによると、ホテルは清潔で静かなサービスを提供しており、コストパフォーマンスの良い宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはコンビニがありますか？",
            "answer": "残念ながら、ホテルの近くにはコンビニが遠くにあるため、不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの建物は新しいですか？",
            "answer": "ホテルは古い建物ですが、フロントは親切で、客室の大きさも十分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用料金は高いですか？",
            "answer": "ホテルは安価で頻繁にご利用いただけますが、駐車料金の追加やタオル不足などの点が残念です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルではシステム化されたバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺はどんな季節におすすめですか？",
            "answer": "ホテルの周辺は秋が最適な季節と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの全客室には駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室には駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 495
    }
}